[
    {
        "question": "جنگ صد ساله چند سال طول کشید؟",
        "choice1": "۱۱۶ سال",
        "choice2": "۹۹ سال",
        "choice3": "۱۰۰ سال",
        "choice4": "۱۵۰ سال",
        "answer": 1
    },

    {
        "question": "کلاه های پاناما در چه کشوری تولید میشود؟",
        "choice1": "برزیل",
        "choice2": "شیلی",
        "choice3": "پاناما",
        "choice4": "اکوادور",
        "answer": 4
    },

    {
        "question": " روس ها در چه ماهی انقلاب اکتبر را جشن میگیرند؟",
        "choice1": "ژانویه",
        "choice2": "سپتامبر",
        "choice3": "اکتبر",
        "choice4": "نوامبر",
        "answer": 4
    },

    {
        "question":"عمر کدامیک از پرندگان زیر از همه بیشتر است؟",
        "choice1": "خروس",
        "choice2": "کلاغ",
        "choice3": "عقاب",
        "choice4": "کرکس",
        "answer": 2
    },

    {
        "question":"هر انسان بدون آب چه مدت میتواند زنده بماند؟",
        "choice1": "یک هفته",
        "choice2": "سه روز",
        "choice3": "پنج روز",
        "choice4": "ده روز",
        "answer": 1
    },

    {
        "question":"پوست انسان چند رنگدانه دارد؟",
        "choice1": "چهار",
        "choice2": "بیست و چهار",
        "choice3": "صد و بیست",
        "choice4": "بیش از هزار",
        "answer": 1
    },

    {
        "question":"کدامیک از حیوانات زیر فرا صوت را میشوند؟",
        "choice1": "مار",
        "choice2": "کلاغ",
        "choice3": "خفاش",
        "choice4": "کرکس",
        "answer": 3
    },
    
    {
        "question":"کدام یک از حیوانات زیر همه چیز را خاکستری می بیند؟",
        "choice1": "سگ",
        "choice2": "گرگ",
        "choice3": "خفاش",
        "choice4": "روباه",
        "answer": 4
    },

    {
        "question":"جزایر هاوایی در کدام اقیانوس قرار دارند؟",
        "choice1": "اطلس",
        "choice2": "آرام",
        "choice3": "هند",
        "choice4": "منجمد شمالی",
        "answer": 2
    },

    {
        "question":"سلمان فارسی اهل کدام شهر بود؟",
        "choice1": "اصفهان",
        "choice2": "قزوین",
        "choice3": "طهران",
        "choice4": "فارس",
        "answer": 1
    }
]